其實裸跑證明咗一件事

就係連登仔有誠信過行政長官

連登仔找咗數啦
林鄭月娥你幾時找數？

五大訴求，缺一不可

推

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀